Network III 4G卡點開留言信箱？？？

試極都試唔到
Thanks

點解唔打上hotline